放低你認為最易蕩失路既商場

屯門市廣場: 路多，鋪似

次次去行完H&M去第二個出口都搵唔到路

海港城

Agree

大埔超級城

匯景

vcity

細過行apm蕩失路

大boss ：葵涌廣場

估到有人講

呢個就嚴重d喎

沙田好運

完。

圓方

呢個真，第一次去唔知有兩個扶手電梯位，行極都好似仲有好多野未睇過咁以為自己錯覺，想搵出口出去透下氣點知就蕩失左路

element

吊個陣去匯景攞淘寶行左十分鐘都未行到出去

我幾日前行過都發現唔到

Element
海港城

如心，雖然入面係空嘅
如果佢整好小小應該唔會咁小人流

銅鑼灣Sogo

一定係裝修緊既將軍澳中心

其實佢兩個扶手電梯位係平行，即係你當左同右好似鏡像咁就可以，同埋佢係得一邊位先係門口

巴打你有邊到唔會迷路

其他無乜研究，但滙景勁在連水牌地圖都無，其他商場係咪都係咁架？

朗豪坊

Lo Wu Commercial Center
周圍都一樣

我第一日番工幫公司出去拎野之後搵唔番間公司

東港城
匯景d路左穿右插 少去嘅人真係行撚死

沙田好運中心

啱啱去完買嘢

不能同意更多 想快d行岀去 又兜錯路

圓方
啲金木水火土唔知咩方向

新都會

葵涌廣場真係認唔到，間間鋪一樣樣

葵廣

利申：自問方向感幾好

果個位謎宮嚟

荃灣千色...

葵廣

葵廣 成日自己行都蕩失路,行黎行去都係同一個位,好恐怖

東薈城，德福，vcity,又一城，新城市

moko

元朗嘉城

樂富商場，又有分咩a區b區
琴日去搵間kfc都搵咗勁耐

葵涌廣場

一星期行幾次都會蕩失

葵廣暫時領先

又一城...

又一城
又UG又LG

德福

葵廣最煩係佢電梯好難分 同埋d衫好似 因為佢d鋪頭其實有分店 所以賣黎賣去都係嗰幾件

時代廣

d裝修味又好撚臭 留多一陣都驚自己暈係入面

深水埗個個

無其他 真係google map都救你唔到

Same here

唔睇呢樣佢其實好清晰下

葵涌人表示行葵廣冇難道
朗豪坊先行極都唔認得路

馬𩣑山新港城

Vcity

樂富好易分

海港城 popcorn

濕濕碎
圓方先攞命

葵廣真係世界級
由細行到大都唔認得邊間打邊間
宜家仲要日日都咁多人

長沙灣 天悅

深之都
上落都難, 唔好講搵舖

大本營，上到去 落唔返黎

屌呢個真係成日行錯 有時行極都去唔到地鐵站

肯定係圓方

滙景間順豐先係boss
搵左成個鍾都搵唔到

東薈城同德福都易

仲細個陣就係葵廣
依家大左成日同朋友入去亂行行到記熟左
依家反而唔識樂富
成日都係度兜黎兜去
無朋友帶路都唔會行

正想講 岩先係海港城蕩失路完

將軍澳裝修緊果個 屌你老母

美麗華

比人講左

火水木光暗

一定係樂富商場

葵芳人輕鬆行葵廣

長型商場最on9
一行錯就要由東行到西

圓方根本八掛圖黎

不能同意更多 四面牆一樣，真迷宮

葵廣好撚細咋喎

痴線我走極都走唔出個迷宮

又一城

我去邊去一次兩次就記得哂，但都葵涌廣場都係會成日行錯路
搵出口都仲可以，搵舖嘅話就搵唔到

屌佢老母，我上次搵個frd食野，跟住啲指示又上又落又，出左去路面又係停車場入口入番，都可以行番去原位

成日行咗落地下

入到黎都係想講屯市
行多勁多次都係唔識路

真係痴撚線架又大喎

一撚定係圓方
又大 分區又戇鴆 乜撚金木水火土

全中

試過係德凍蕩失路

行左廿幾年合埋眼都識行

根本唔係住附近
冇可能入左去之後一次就出番黎

圓方好易
去第二次都認到 d路好正路
屯門市廣場同海港城就真係大boss
細boss就德福 統一中心 太古城 奧海城 荃新天地 置地 旺角新世紀

海運中心

Elements
金木水火土 無次行岩

留名

樂富好易分咋喎
試下行多幾次

迷宮

呢個好離譜喎 一期定二期先

話樂富會迷路既不如去一次屯門市廣場先

一二期都唔會啦

黃金

屯市真係

但係我海港城行到熟晒

Vcity有幾難 橫向商場 又行幾步都有橋出番屯西

圓方同第一城

點解冇人講太古既

一個星期行幾次都會行錯
又臭又無舖得白色牆好似精神病房咁
每次都求其揾個出口出左去揾路好過

匯景由細行到大慣左
反而葵涌廣場好難 我開頭都以為得兩部電梯
另外就係海港城 好撚亂

以前試過係葵廣地下個層狂兜都搵唔到近地鐵站嗰個出口

葵廣,ON99

屯市真係
行左十幾年都仲係認唔到

ifc

唔識去德褔戲院

點解大家覺得圓方難既
得個兩層仔

木，東方
火，南方
土，歸中或西南
金，西方
水，北方
睇返地圖大致對曬方位，但咁多間商場佢真係算難行

滙景就衰無指示，但出口/氣口明顯，反而巴士站果邊氣口因為開左新區就難認d
葵涌廣場就係格局似，但同上面case一樣，氣口都係得三個，認得到三個氣口加兩組電梯就好行好多
觀塘apm就難在上落位唔明顯係曬兩邊，認到上落位就容易定位好多

至於圓方element, 我覺得咁多間佢本身設計係複雜，氣口唔算明顯，連出入口都比較難搵到，分曬五行好似好high class,但常人係唔識分五行辨五方，似係打仗用城池多過商場居多

未必一定啱，個人意見
利申:中學時代定向比賽攞過獎

元朗嘉誠廣場

成日搵唔返條路

圓方
D指示牌真係執柒左佢

好似度度區區都一樣咁

屯門市十級認同

荃豐中心六度空間

屯市

葵廣/海港城/太古城/圓方呢d好易咋喎
行多幾次就熟架啦

天水圍新北江

新港城， 海港城連住果幾棟濕鳩野

大，高既商場其實未必一定會蕩失

反而係條條巷咁上下，又唔係一眼望哂佈局既就易，圓方一條長條咁，中哂兩樣

新北江

日本果d地下街

厚德裝修緊都好亂

住咗大埔廿年，合埋眼都識行

Ex住附近 以前每星期行至少一次
行左兩年都係唔認得路

以前仲死啊

葵涌廣場唔難行，兩個天井位下面唔同樣，一望就分到，再認住幾間大舖。

利申：中學時日日都要經過葵涌廣場先搭到車

分完同無分區一樣

Ifc

圓方，葵廣，奧海城，裝修後既新世紀

圖方

係屯門住左四年，仲未識點行屯廣

匯景真係
葵廣反而好濕碎

新城市

海港城！每次都要搵一輪先去到LCX

厚德行黎行去都係咁細 加左幾條巷仔only

講vcity既人 方向感究竟有幾差

連德褔都會盪失路既巴打有冇興趣帶個指南針出街？

葵廣，約人個陣
er，你係邊到啊？
前面買衫既，隔離有野食買

果次趕睇戲真係行到炆

圓方 屯市 海港城

你有邊度係唔會蕩失路

唔出奇，識d fd入左一間鋪出翻黎，行翻回頭路都唔知

葵涌廣場
間間舖都一樣樣 迷宮咁

沙田好運中心

同意裝修緊嘅將軍澳中心
上次出唔返去

銅鑼灣地帶

葵廣，間間舖都差唔多

朗豪坊、圓方、又一城嗰啲至少睇完水牌都識行

好運無得輸
根本石兵八陣黎

未入已經想講屯市
住左十年屯門都未識行

圓方 入面連gps 都收唔準
入面分火水木區咁上下，但d 區係冇分別

真心認同
以前成日放飯想經將中去popcorn
但永遠一入白色迷宮就直接出咗商場
明明佢個牌話去popcorn
明明嗰度本身係有條橋去popcorn

好運中心

一定係海港城

屯市真係會盪失路

旺中世界級 葵廣好易認姐。可能我自細行大

係囉

一定係Element 除左Element真係未試過係香港商場要搵路有次人地約我去商場頂Civic Square 飲野 係商場兜左個圈先知點上去 搵停車場又麻撚煩

肯肯定係圓方 個分區懶別樹一格
金木水火土有啲又唔相連 就算知間舖喺咩區都要搵一餐條路點行

海港城難係因為佢好大 三個商場連埋 所以都算情有可原

葵廣
海港城

街外人都算 點解住屯門都唔識行屯巿

圓方
啲五行睇死人

element 絕對冠軍。

係
依家領先緊既係圓方同將中
但將中一定完勝
圓方好多人行過，講圓方既巴絲可以去挑戰下將軍澳（迷宮）中心先

有冇人覺得IFC都幾難搵shop下

荃新天地同如心
走唔番去地鐵站

屯門市

點解無人講新都城

屯門市廣場有幾難認
我覺得難認係啲通道彎彎曲曲商場

Element 有能力入選入球十大最垃圾水牌設計冠軍

圓方冇得輸

有一排唔舒服，我會轉行惠康出入
btw到底整乜春

你邊度唔認得？

遵理個期？

tmt vcity

係 當失路幾次

葵廣真係冇撚得輸

Agger

連理街

葵廣，行左4-5次都唔識路

葵廣 新北江 啲鋪幾乎一樣
海港城 雖然之前1星期行幾次，但都係唔太識點樣由廣東道入口去番誠品果邊

D指示錯晒

壹號總站

一定係葵廣

新北江
一年去一次 次次都攞唔到想要既出口

圓方＋葵廣冇得輸

黃埔啲乜乜坊

葵廣同筲箕灣天悅廣場 搵間舖都難

屌十分認同樓主 vcity同屯市簡直係boss

200樓先有人講

當佢係幾個商場咁睇

入面啲指示好唔清楚

一二期都唔算難行啦

美麗華商場
有啲樓層上錯左 行到最入發現要行回頭路先落得翻去
有啲樓層就係得一個位先上到

一定係圓方

成個太空倉咁

深之都，入親去都要行黎行去唔知去左邊

唔關商場設計事，以前Popcorn 未開果陣成日地鐵站去將軍澳中心行左去將軍澳廣場
之後用英文記先冇再行錯

利申：唔係住將軍澳

V-city 格局on99

置地
可能少去 嗰次返pt 搵撚死

屯市真係大佬黎

將軍澳（迷宮）中心冇得輸

由細到大行葵廣, 合埋眼都識行
反而愉景新城對我黎講有難度

邊忽難

有無人有行過荃灣細商場 叫咩「荃立方」

相信冇幾多個人可以第一次行葵涌廣場係唔會蕩失路

Popcorn同葵廣

東港城，將軍澳中心
樂富
Element

東港城
住左10幾年都要諗一諗嗰四隻角係去邊到

一定係圓方第二可能係popcorn

葵廣第一
圓方第二

Popcorn唔難行喎

屯市boss無誤

就算成日去都係會盪失路

新城市、朗豪坊、德福都迷路果d
有冇諗過自己可能係弱智？

Elements

住咗大埔三年都背唔熟路

得一條路可以點行錯

唔明點解咁多人覺得屯市難

住左廿幾年都成日記唔到點樣行去寶湖天橋

屯市+1

海港城一定係boss

有架船做定位，睇地圖都易 D
黃埔花園第幾座先最難搵
一個屋苑仲要細分有十幾座
利申 人口普查做呢區

葵涌廣場, 行幾多次都會迷路

認真 之前成日撈亂邊邊行去好運邊邊行去偉華

大阪 阪急三番街

無錯

我之前都係樂富搵kfc搵左勁耐

次次行完圓方要好耐先搵得返去巴士站個條扶手梯。

葵廣 成日分唔到兩邊電梯

樓上係咪有 d 過份左呀

德福 咁細間都蕩失路？
第一期得三條路
第二期得左右兩邊

太古又蕩失路？
嚴格黎講得一條直線，左右兩邊鋪

銅鑼灣 Sogo 直頭係 cls
得左右兩邊 都可以蕩失路？

葵廣間格係正方型
又唔大
點會蕩失路架

我推舉 elements + vcity

elements
用中文分5區，比如我係水區
我要去 木區
屌你我點知行左定行右？
你仲要區區一樣色

vcity
唔可以一隻眼望哂條路
彎彎曲曲
真正迷宮格

筲箕灣天悅廣場

其實將軍澳中心裝修先搞到咁亂
前排有次去行左20分鐘先搵到地鐵站

每次放學想去食野都出錯

我上次穿插係圓方同九龍站3次先搵到個總站

Central world

圓方無得輸

外地既有威尼斯人

我屋企樓下個商場
瞓醒就要落去買早餐

希慎

將軍澳中心，長條形商場嚟，應該唔難行。

圓方真係世界級
搵個火區搵左半粒鐘

一年蕩失幾多次

太古坊

鰂魚涌萬利廣場

Agree 咩金木水火區真係好難搵

認住360側邊條巷就得

多一票比東港城

屯市的確係大佬
以前細個完全搵唔到路 真係上到中學先識分
由細到大住屯門

神奇在其實入口隔離就係

我識行屯市唔識行vcity

喺屯門生活左2年先認得路
但成日搵唔到log on 瑪莎

圓方，次次去睇戲都行錯路

講到新北江，成個場真係on9
個場n咁多個細鋪，自己塞死自己，唔好話常人搵唔到路，風都無滴，隨時連商場d保安清潔都未必答到你係邊同點走，可能連消防都有問題

依個同圓方比真係無得輸
圓方係氣口出入口設計差，可能連風水坐向都係差都唔出奇，但睇地圖都會分到點行同有d嘜

太古城 海港城

屌你老母行下街都要學五行

海港城一定上榜
到而家都未搞得清連住嗰幾棟野
鋪頭位置行得多先記得

其實都只係少去唔識姐

紅字好認同，見到咁多人講葵廣仲以為同我去開嗰個唔係同一個商場

東港城會唔會誇左d

成個迷宮咁

全中，海港城唔係到到有得上落，popcorn果兩條橋都玩撚死人

今日先兜錯咗

高登算唔算
可能我少行高登
每次都係麥當勞入 麥當勞出
變左唔識其他出口

終於有人講睇完地圖同冇睇一樣

最撚on9係差唔多樣既橋

屯門市廣場！！！

葵廣、試過係二樓搵個朋友，行左成半粒鐘先搵到。

新北江其實好細，盪失路極有限

沙田新城市廣場

圓方，需然係圍圈行，但要搵特定鋪頭都唔易

出口多 但又冇乜地標做定位

海港城真係屌你老母
早排去環聯搞少少野行過
真係痴撚線 完全搵唔到路去想去舖頭

跟住行過少少痴住GE又係咩海洋中心
原本係另一棟野黎GE
真係ON99

東港城
我屌你老母成個商場正方形去到邊都唔撚知

有幾難

我第一次搵順住搵鋪頭號碼就搵到

一定係元朗嘉誠

認同，去過一次，真係屌晒老母，出口得一個，巷仔多到痴線，又窄又逼，兜咗半粒鐘都搵唔到出口，最後靠指南針先掂。

真係成個迷宮咁

一定係海港城 似似去都要向職員問路
但啲職員答我都答到勁複雜 又乜靠右上電梯左行又見到乜鋪轉右咁 答答下都會覺得唔好意思

滙景
最撚恐怖係間商場好細
但識好多人第一去行嚟行去都番原位

早兩日去朋友屋企 自己走迷咗路

圓方 金木水火土區

裝修緊嘅將中 成日都會行行下行左落去

啲電梯上落 分開
記得有兩三次自己入去行下 好似上左去落唔番黎咁
落個條條好似消失左

海港城 elements

澳門威尼斯人 惡夢

圓方同埋海港城

次次都要兜個大圈先搵到間舖頭
利申：路痴，之前以為可以徒步由大圍行返紅磡

終極大boss一定係威尼斯人
唔落賭場都唔識行

其實有時間舖直頭喺另一個商場（海港城有3個商場）真係好難俾指示

利申 做過嗰到啲counter仔成撚日有人問路唔識點答

唔明屯市有乜咁難行
話難嗰d你地係少行定點 ？

利申 屯門大

我都試過

奧海城成日去錯另一邊
太古城
圓方基本上淨係識去戲院同Three Sixty
海港城又係boss級 太大

自問方向感好好，葵廣行咁多次都係會蕩失路
2邊正方型，唔知邊一邊打邊一邊
要好順利搵特定鋪頭幾乎無可能
除左頂樓d食店之外

冇人講潮流特區

屯門v city

一定係element 去親都變路痴

黃金地庫
利申：行左廿年熟到可以倒轉行

奧海城唔算難行呀都
咁多人講海港城 我又好少係入面盪失路因為入去行黎行去都係個幾個位

太古城問題出係馬路兩邊都有商場
你落左誠品就搵唔到gigasports

圓方 好癲
好似入左五行陣咁

荃灣 城市中心

屌你老母 唔知幾時裝修完有上冇落，逼係行晒為止，永遠Blacklisted

屯門市廣場 個時係超市個邊想去運動部搵整都搵唔到到第二次去先知分開左去第二邊

一定係葵廣根本就係結界黎既 出到去只不過你時運高

element
ifc

圓方 係果到做左幾年野都未行熟哂

鳳德商場

行多幾次應該會開始認到
試過要去pizza hut但唔知點解行左去冒險樂園
然後又可以行到去左馬會

葵廣難係難在兩個天井之間嘅舖
例如我係小雨天果條橋入，如果要搵comebuy貢茶果條巷都係要兜下/行去另一個天井先識入去條巷

葵廣 (不解釋 上面既人講曬)
旺中 (層層一模一樣 又逼又窄 基本上次次去行左一層就燥底)

至於海港城我自己又唔會盪失路 可能黎黎去去都行幾間鋪頭 但真係大到仆街 三個商場連埋一齊 由一個行去另一個真係行到腳軟

匯景有啲似旺中 但係縮細版 所以盪失路都理解到既

德福就.....

葵廣對我黎講簡直係低難度

海港城都好易行， 近郵輪碼頭個邊就會有年青人的物件買，有kfc，玩具反斗城
近碼頭出口就會有化妝品賣， 中間就係賣電器同埋有馬莎無印， 去到後面就會有citysuper 使路標
行多幾次零難道

屯門市中心就高難度， 幾個商場連埋一齊， 又多人行，好煩（去過一兩次）

沙田個堆就易好多，d 方向簡單，售買的分區又簡單，都好易行

圓方，都算有d難度，只要中間的圈圈行一個圈，應該都好易找到出口同分區

匯景行過一次， 個次沒深入咁行，係會唔知自己係邊度， 如果行多幾次我相信一定會認得哂d路

利申：住葵芳

葵廣
以前細個行街果陣見到件衫幾靚，諗住諗一諗先決定買唔買，之後行完一輪想返轉頭搵果間鋪搵極都搵唔到
仲要不停咁兜黎兜去都係一個地方，好恐怖

重點係佢個裝修成日轉位，你今日記得聽日又轉左，全部路都係左右係白木板

Btw, 荃灣海濱商場都係難行，入左空間都唔知走唔走到出黎，god bless

圓方無得輸
五行陣

我成日都打直行入去,好容易打直咁行番出黎

不能同意更多

新港中心呀

葵涌 間間細鋪
圓方記住PRADA 超市 h&m 就好行好多...

葵涌廣場

3樓都好少少，2樓根本係結界。

圓方真係行到屌哂老母 金土水火土

葵廣無得輸

荃灣海濱商場
呢個仲有野既咩

真心 講德褔果啲人係咪超級路痴黎

台北地下街

葵涌廣場其實只係認住個兩個可以望落地下既地方就認到路
利申：成日係地面個層蕩失路

海港城
去n多次點都會蕩失路，搵鋪頭又要問商場職員
不過認真好佩服啲職員記到每間鋪係邊，事關我上次想去ANNA SUI之後直接問佢佢都指到比我

圓方同海港城

I totally agree with you
次次去都蕩失路

圓方真係癲 明明間野係你頭頂都可以行行下唔知去左邊

行呢d商場真係會以為自己入左結界

啱啱搬去都唔記得四隻角去邊
未搬入去果陣仲離譜

台北車站

以前係其中一隻角返工
出去幫公司買啲野
差啲返唔到去
行黎行去都搵唔返自己隻角

澳門個威尼斯人
想食個蛋撻搵左我3個字

見好多人講葵廣
如果熟左，你就會明白葵廣只係一個八字型既商場
唔熟既話，其實好多都好難行
我自己最怕行海港城

葵廣個間

屌係 之前係附近返學返左幾個月都未識行

試過行左成個鐘都搵唔到出口...以為撞邪

Agger 搵個KFC
都搵成半個鐘

葵廣真係普通
之前係樂富揾間食肆
知幾樓
硬係唔知點解揾唔到，行黎行去

海港城入左去出唔返嚟

屯門市廣場，葵涌廣場，新北江商場,V city
全部都可以瞇埋眼行都得

末來大佬應該係Yoho mall
Btw
荃灣個citywalk 同愉景新城又真係幾難行
去幾次都蕩失路

留意番，係裝修緊既將軍澳中心

海港城一定係boss 睇完google map都揾勁耐

上星期去 行撚到驚
行極都係去popcorn

自問方向感拎s grade
圓方真係搞唔掂

ifc 淨係記得Zara citysuper個層 其他收哂皮

係咪搵唔返電梯落去

啱啊 有次約咗人睇戲 第一次去仲要遲到 搵路搵咗幾個字先去到戲院

到而家都搞唔清佢啲層數
一直用蘋果對上/對落幾層
又或者溜冰場對上/對落幾層

奇華轉入去

為咗搵路由左邊盡頭行返去右邊盡頭

將軍澳中心真係攪唔掂
諗住由popcorn行過去買KFC
點知發現裝修緊就打算再經popcorn第二期去將軍澳廣場食譚仔勿演米線
點知一回頭就發現自己迷咗路
屌佢老問味啲圍板又度度都一鳩樣
啲水牌又九唔搭八好似玩鳩緊我咁
上上落落轉圈都係一樣樣
窗都冇一隻又唔知自己行咗去邊
搵出口都搵咗我個幾兩個月
到而家都仲喺將中仲未行到出去
又怕柒唔敢問人出口喺邊
而家夜媽媽冇晒人先敢搵個地方坐低抖下
聽日又要再繼續搵出口

葵廣人多路窄 間隔井字井字去
細格仔舖位永遠行完一個十字路口接著落來都係十字路口
一個area可以有7,8個十字路口 但細格仔鋪位area每層有二至三個

地鐵一出向右狗衝
利申去過兩次 剩係記得戲院好似喺最側邊

依個真係屌你老母
行行去左異空間
有次計好時間去搭旅遊巴之前諗住見識下
點知最後都係miss左班車

去到威尼斯個area 又真係整得唔錯
有去左另一個空間既感覺 但行行下發現咁撚大既

唔入賭場條路兜到勁大 遊花園咁

完全係

屯市 去咁多次就蕩失咁多次 三尖八角咁
D鋪又似 又幾個場連住咁

葵廣反而ok

匯景真係
好彩佢細同有幾個出口
如果唔係第一次行左入去都唔知點出返黎

澳門個威尼斯人

海港城係大姐
長形設計有幾難行
層數岩左右望住行
一定望到你想揾既鋪
直行一定有盡頭實走到 點會迷路

反而圓方真係五行結界陣
隨時轉嚟轉去同一個地方
啲牌好似加咗符咒咁 睇完都仲要探索
少啲慧根都揾唔到想去嘅地方

屯市 以前個個星期去一兩次, 行左兩年先可以無障礙Point to Point

台北車站, 呢個真係死俾佢睇, 入口就大把, 個個方向都係指住台鐵,捷運,車站大廳, 但行極都行唔到

自問方向感都唔差 但都衰係澳門威尼斯人手上
上次去搵安德魯葡撻搵到燥

新港城最閪係返海澄軒果邊唔係條條橋都通
我果陣住兩個月 用左一個月先分到

圓方 一撚定係

返撚左幾個月工都係唔知四個方向點行先岩

有幾難 左邊同右邊之嘛

永遠都唔小心行左出馬路 然後行番入去巴士站

Element
如果唔問路 係唔會去到目的地

黃埔Aeon

圓方
次次去都兜完圈返原地

元朗嘉城 入親去都搵唔到路落唔返黎

搵到上既電梯，但係搵十世先搵到落既電梯

題外話: 澳門威尼斯我認為係 king of boss !!!
D指示你當謎語睇會好d

除左圓方 我覺得其他商場設計都無咩問題

蕩失路就冇
不過細個第一次去又一城，嗰即刻發惡夢喺又一城跌落去

屌你老味真係痴撚線

一定係圓方
次次行勁耐先揾到路

圓方真係boss
金木水火土都唔知邊道打邊道

行慣屯市但都未明vcity d路

新高登 , 你想搵特定某間鋪 冇行開真係難搵到痴線 , 間間鋪賣既野一撚樣 .... 又同黃金連住 .... 行行下會去左黃金 ...

樂富個個其實勁細 得兩個方向姐 好易分.
葵廣第一次行真係屌完全搵唔到出口 要問人咁制
不過行過呢一次之後就記熟左啲路
個人認為德福算係好易行啲路又易記
海港城最易蕩失路

屯門市廣場 地膽先識行

葵涌廣場 要搵出口好易，搵指定一間鋪好難，當上到吉野家果層再搭另一條電梯落去就開始入左平行世界

圓方 其實指示係好多，不過永遠唔能夠確定自己方位，約朋友圓方等，就如上映Catch me if you can

好運 其實好細，要行都好快行完，係唔知點解間間鋪都好似就執咁

我行左十幾次記得啲鋪先行到自己想去嘅出口

次次想食三哥都要行晒4隻角